環聯個Credit check係唔係睇晒所有數？

銀行 一二線財仔 差幾多 有無走緊數都知？

如果全部0係唔係當白紙一張

有無人知

銀行大財嘅數會有哂係上面
你apply過嘅record都會有
走緊數嘅都會顯示

細嘅財仔數唔會有

唔該巴打 我想申請但係個app話我評級係i
但係無數 搞到我唔敢申請

I級大財都唔會借錢比你

無數好人好姐會i grade?

推下 i grade達人

ii grade 你信用卡都唔會申請到

二三線邊有份玩TU

算把啦

你從來冇借過錢？

長期A